=========
Điểm danh những hotel cho chuyến du lịch ngoài trời USA
=========
.. meta::
   :description: Nhà nghỉ này nằm bên bờ hồ Quinault, được bao quanh bởi rừng quốc gia Olympic tươi tốt ở  bang Washington. Khu phức hợp Lake Quinault Lodge bao gồm một nhà nghỉ chính lịch sử được kết nối với một tòa nhà mới hơn, 36 phòng trong một tòa nhà ven hồ và phòng trong một nhà thuyền 1923 được chuyển đổi.
   :keywords: vé máy bay đi mỹ
   

*********
Trung tâm cao nguyên Lodge, Bretton Woods, New Hampshire
*********

Tham khảo `vé máy bay đi Mỹ giá bao nhiêu tiền <https://vemaybaydimy-hcm.github.io/ve-may-bay-di-my-gia-bao-nhieu-tien.html>`_ và book vé khám phá nới nằm ở phía bắc  Rừng Quốc gia Núi Trắng gồ ghề của New Hampshire (cách Boston , Massachusetts khoảng 260 km về phía bắc ), Highland Center Lodge có các phòng riêng với phòng tắm riêng, cũng như các bunkroom có phòng tắm chung trong nhà nghỉ chính. Nó chứa 16 búi tóc khác trong Shapleigh Bunkhouse, một ngôi nhà cũ của nghệ sĩ.

.. image:: image/lodge-bretton-woods.jpg
  :width: 650
  :alt: Trung tâm cao nguyên Lodge, Bretton Woods, New Hampshire
  
Nhà nghỉ trọn gói được xây dựng vào năm 2003 trên địa điểm của khách sạn Crawford House lịch sử, đã bị thiêu rụi vào năm 1977. Tuy nhiên, một số cấu trúc lịch sử đã tồn tại, và chúng đã được cải tạo và đưa vào giải thưởng sinh thái của Highland Center Lodge thiết kế môi trường. Hầu hết các mức giá bao gồm bữa sáng, bữa tối

Chương trình được hướng dẫn và quyền truy cập vào thiết bị cho thuê LL Bean, bao gồm ba lô, áo khoác, ván trượt tuyết và giày trượt tuyết cho du khách mùa đông muốn cắt nhỏ bột tại Bretton Woods, khu trượt tuyết lớn nhất của bang.

*********
Hồ Quinault Lodge, rừng quốc gia Olympic, Washington
*********

Nhà nghỉ này nằm bên bờ hồ Quinault, được bao quanh bởi rừng quốc gia Olympic tươi tốt ở  bang Washington. Khu phức hợp Lake Quinault Lodge bao gồm một nhà nghỉ chính lịch sử được kết nối với một tòa nhà mới hơn, 36 phòng trong một tòa nhà ven hồ và phòng trong một nhà thuyền 1923 được chuyển đổi.

Chọn một phòng trong nhà nghỉ năm 1926 vào mùa thấp điểm, từ tháng 10 đến tháng 3, và nó sẽ bằng một nửa chi phí của mùa cao điểm và khoảng một phần ba chi phí của phòng đắt nhất. Trong số các tiện nghi có hồ bơi trong nhà và phòng tắm hơi, Wi-Fi miễn phí và, với chi phí bổ sung, các chuyến tham quan có hướng dẫn đến hồ và rừng nhiệt đới xung quanh.

*********
Nhà nghỉ Headwaters HI Mississippi, Công viên bang Itasca, Minnesota
*********

.. image:: image/headwaters-hi-mississippi.jpg
  :width: 650
  :alt: Nhà nghỉ Headwaters HI Mississippi, Công viên bang Itasca, Minnesota
  
Được xây dựng vào năm 1923, nhà nghỉ bằng gỗ này nằm trên bờ hồ phía bắc bang Minnesota , nơi Itasca, nơi dòng sông Mississippi hùng vĩ bắt đầu hành trình dài 3.734 km về phía nam tới Vịnh Mexico.

Do vị trí xa xôi của nó trong Công viên bang Itasca (cách thành phố Minneapolis khoảng 335 km về phía tây bắc ), Hostelling International Mississippi Headwaters Hostel rất lý tưởng cho những người yêu thiên nhiên muốn đi bộ, đạp xe, bơi hoặc trượt tuyết trong vùng hoang dã hoang sơ.

Nhà nghỉ, ban đầu được dùng làm trụ sở của công viên, có những bức tường gỗ lộ ra, sàn gỗ và khu vực chung ấm cúng với lò sưởi bằng đá. Nhà bếp tự phục vụ tại chỗ và hầm nướng thịt thúc đẩy môi trường chung.

Có sáu phòng riêng, với mức giá khác nhau tùy theo mùa, cũng như không gian trong các phòng kiểu ký túc xá. Nhà nghỉ mở cửa hàng ngày từ tháng 6 đến tháng 8 và chỉ chọn các ngày cuối tuần từ tháng 1 đến tháng 3, tháng 5, tháng 9 và tháng 10.

Vé máy bay đi Mỹ: `https://unitedairlines-vn.com/ve-may-bay-di-my <https://unitedairlines-vn.com/ve-may-bay-di-my>`_